聯合國人權事務高級專員籲 就香港示威召開獨立調查

香港「反送中」示威持續不斷，而且暴力程度更有升級之勢，聯合國人權事務高級專員巴切萊特（Michelle Bachelet）周六呼籲就涉及示威的暴力行為召開獨立調查，強調任何應對動亂的措施都必須基於法律。

目前身在馬來西亞吉隆坡的巴切萊特表示，自香港爆發反政府示威後，兩名年青示威者先後遭警員開槍射傷，更有一名印尼女記者右眼被橡膠子彈擊中，證實永久失明。巴切萊特說︰「我們對涉及一些示威的嚴重暴力感到憂慮......亦對警員及示威者受傷，包括記者及示威者遭執法人員射擊感到困擾。」

她認為香港政府應該盡快就所有暴力行為包括開槍事件，召開一個「有效、迅速、獨立及公正調查」，「我強烈譴責所有暴力行為，呼籲當局及所有抗爭者採取和平及非暴力形式」。

巴切萊特呼籲就香港反送中示威召開獨立調查

助推

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

雖然得把口，但好過無

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠
不搶劫、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室